又翻译了一首香港革命战歌为国语

可惜我自己唱不好，会唱原版，一唱翻译版就走调了，不然一定发墙内。
东突厥斯坦国歌国语墙内版：
六四歌曲《天安门》墙内版：
后一首歌曲是别人谱曲、我写词，为了对付审查，中文的词和国语的词有出入（含沙射影 VS 直接唱坦克要烧红旗）。

殘轉繁都懶

post上bilibili

支持你 加油

樓主係滿州人?

唔系，涯识讲满洲语。

我贴上B站的所有翻唱视频都加了东西，比如以色列国歌里面有维吾尔集中营的照片，美国国歌的结尾是港人挥舞星条旗。这首歌如果能找到人演唱，预期会有“我要真普选”入镜。

加油 要保護好自己

加油

多謝你

樓主係咪淪陷區內嘅手足？
係嘅真係要小心

玩命but支持

一直在玩命
萬事小心

一直在玩命。

你係外國先好咁做

繁你老味呀

係正體字！！！

应该是被看到这个帖子的中国人(Nikan nialma）举报了

这两个发在优酷的视频也被删了，我在这里并没有提及优酷，看来是中国政府的全网查删行动。